暴大教授快D申請禁制令

暴大師生快D申請禁制令,喺未有校方同意嘅情況下唔畀popo進入學校範圍

幫手推

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

學生比人圍住, 頂唔到好耐, 校方幾時捨得做野

申請得嚟都比人光復 屌你老母